<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>





  
  
  
<item>
  <title>Star Trek: Strange New Worlds 3ª Temporada (2025)</title>
  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3c325c8fa4fb8a8c7119423eced2da3b8edee6e&dn=Star.Trek.Strange.New.Worlds.S03E01-02.1080p.WEB-DL.DUAL.2.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce$$lsname=[COLOR white]Ep.01/02 - 01/ Hegemonia, Parte II 1 Hegemonia, Parte II 87% 17 de julho de 2025 • 49m  Pike arrisca tudo, levando a Enterprise em uma ousada missão de resgate atrás das linhas inimigas, enquanto o grupo de desembarque tenta escapar de um inimigo mortal. 02/  2 Núpcias Irreais 60% 17 de julho de 2025 • 51m  Enquanto Spock e a tripulação da Enterprise fazem um balanço do seu passado, presente e futuro em uma reunião para comemorar um marco da Federação, as festividades são interrompidas pelo aparecimento de um convidado indesejado.[/COLOR]</link>
  <link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=VzPo8bTdEm0$$lsname=[COLOR aquamarine]TRAILER[/COLOR]</link>
  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/bxuUbcM9GqvmQY1EDm5sMtLdcTv.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/627K48naKH2Y3Rz47Ydra4qktdI.jpg</fanart>
  <info>[COLOR pink]Título Original:[/COLOR] Star Trek: Strange New Worlds
[COLOR pink]Dirigido por:[/COLOR] Desconhecido
[COLOR pink]Ano:[/COLOR] 2022
[COLOR pink]Duração:[/COLOR] --
[COLOR pink]Nota:[/COLOR] 8.1
[COLOR pink]Gênero:[/COLOR] Sci-Fi & Fantasy
[COLOR pink]Áudio:[/COLOR] Português / Inglês
[COLOR pink]Qualidade do Vídeo:[/COLOR] 1080p WEBRip
[COLOR pink]Sinopse:[/COLOR] Em Star Trek: Strange New Worlds, o capitão Christopher Pike (Anson Mount) lidera a equipe do USS Enterprise pelos confins do universo em aventuras perigosas e intensas. Passando-se antes da trama da série original, Strange New Worlds explora mais profundamente o universo Star Trek antes da chegada do icônico Capitão Kirk (William Shatner). Pike, ainda inexperiente em liderar toda a Enterprise por conta própria, se apoia na ajuda de seus companheiros da nave, em especial Una Chin-Riley (Rebecca Romjin), segunda em comando depois dele. Além disso, ele conta a inteligência ímpar do popular personagem Spock (Ethan Peck), um alienígena meio humano meio vulcano. Os passageiros da USS Enterprise irão se aventurar por lugares inimagináveis e viverão uma jornada intensa pela galáxica, encontrando aliados fiéis, mas também fazendo inúmeros inimigos perigosos pelo caminho. Mas com o apoio de cada um, poderão completar suas missões com sucesso.</info>
</item>




</items>
